有無巴打覺得自己做緊既野無意思

哦 起身 刷牙 洗臉

翻工

做完

休息

訓教

返工流程只係用兩個字總結

生存

我拼命去生存